有人確診肺炎個市都升,咁無人確診咪升到飛天?

前景好好,確診都升,當一切平靜落嚟就升到飛天了

唔托起殺哂d熊點瀉？